估唔到JO1係日本被J家打壓到仆街，都有得上MAMA表演

恭喜JO1有得上MAMA表演！！

介紹翻呢隊係日本produce101組合
出道一年來，有傳被J家打壓
好多大節目都冇得上，包括Music Station同紅白等等
今年有得上FNS已經好好
估唔到有得係MAMA上面表演兩首歌
真係好感動

FNS:

雖然佢地唔夠泡菜仔咁靚仔
但全部都係完全素人出身
即係唔係研究生背景，而係自己走去報名
睇住佢哋參加比賽個陣又柒又廢
依家慢慢磨煉到實力 唱得跳得有台型
希望大家畀次機會佢哋

利申翻
我都鍾意J家嘅偶像
但唔鍾意間公司作風

主音哥哥

睇好佢地啦

好想佢哋多啲節目上連music station都上唔到

垃圾J家
唱歌咪嘴走音
跳舞鳩跳
剩係日日霸撚住D大台節目鳩到有人識
同無線班撚人一樣

係囉，JO1 佢地真係好努力先有今日咁
剛剛佢地出左 Album，叫做幾好成績的吧

間公司啲方針愈來愈奶共
好多人都有離巢心

咁就出道一年撞正全年都疫情
少好多活動去吸fans
地上波又少機會到咁 全靠吉本資源去撐但都好有限
希望佢哋可以大紅大紫

咁多年來都係跳得咁核突
同埋以前一直都同網路世界斷絕咁，係近年先解禁少少
日本男團的發展俾 J 家害得好慘

J家影響力太大

有部份偶像其實都好努力嘅
唔係個個都hea9+食女
但間公司咁樣真係害死好多人
旗下旗外都累街坊

日本仔口味我地唔會明
你見新個隊Snow Man同King&Prince兩隊賣碟都一百幾十萬隻
睇過兩隻MV都唔明點解咁紅
不過掉返轉好似KPOP咁三大出新團一定大賣咁有慣性收視

kp有平野紫耀嘛

g chi JO1 屌哂J家

照道理以吉本既實力唔洗怕J家先係

但驚唔夠曝光率，無咩人識嗎

king&prince呢種傳統j家風格不嬲都好受日本女性歡迎。新嗰兩隊sixtones, snow man反而唔似以前j家既風格，有啲似韓團加exile，歌舞rap實力都幾好。

始終吉本既資源普及度冇傳統大節目咁高
唔係死忠飯 好少會專登搵黎睇

JO1真心正

咁呢個真，第一次見到 sixtones 同 snow man，上網搵到係 J 家的，都有 D 意外

但認真 king&prince 呢類我完全無興趣

kp靚仔 完